手動呼吸慘d 定手動眨眼慘d?

點睇

我屌你老母

睇完都冇變手動

問下都唔得

咁邊樣慘d

屌你老母

呼吸

唔識控制喎

好似幾有道理

屌依家要控住個心跳好攰

會唔會唔記得透氣

手動抽phone慘啲

慢慢捉到個bit 感覺幾好

行路個時手動fing手？

手動夾屎眼

即刻夾左幾下

手動吞口水慘啲